古圖斯係咪已經超越左迪基亞成為英超第一？

雖然今場失兩球，但體能反應速度，位置感都好過迪迪仔

條友硬係有陣柒味，唔知幾時會派膠

依下牛油手的確超越左ddg